「理性討論」-以後出黎遊行同抗爭必定會遇到嘅麻煩

黨衛軍一係例對負街頭抗爭嘅戰略：

1.）逢遊行必定出反對通知書 — （增加去遊行人士嘅壓力）
2.）逢遊行好有機會派鬼搞事 —（目的有藉口拘捕清場 加強佢地文宣抺黑效果）
3·）每次遊行 只要黨衛軍認為有人搞事 就會冇差別啦現場嘅人或打人 —（達成阻嚇作用）
4.）每次拘捕行動必定會有過分使用武力 — （達成阻嚇作用）
5·）拉左返去用私刑恐嚇 故意將消息傳出 — （達成阻嚇作用）

所以：
1.）增加和理非遊行嘅壓力
2·）會令到每次都有補足俾人拉 同俾人告
3·）黨衛軍嘅阻嚇手法 有機會令遊行及抗爭人士減少

但係
《基本法》第28條也規定了「香港居民的人身自由不受侵犯」
《基本法》第27條規定，香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。
因此如果你唔做犯法野 黨衛軍拉你 佢係違反香港至高無上嘅基本法

點拆好呢？

唱歌就得
大家都鐘意

我覺得遊行一定要枕住做
反而勇武要諗下辦法 點樣可以最有組織 最少人送頭

唱歌就得
幾和平呀
大家又鍾意
打完卡又身心舒暢
唔會有人衝啦

你同佢講法律

法律從來唔係保障平民 而係保護社會權貴 你千祈唔好咁諗 唔係就會無咗好多枷鎖

9月15日見！

唉⋯⋯ 我明嘅，支共都唔受呢套。 但兄弟爬山 各自努力， 佢哋始終都係和理非

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

915